在这个故事中，她分享了她最常遇到的免费赠品，并解释了为什么她告诉人们一开始就不要把它们带回家。 如何驯服你的家庭杂乱|海伦·卡瑞富特| 2021年10月28日|华盛顿邮报 
 多林斯基和维特尔都有外出就餐的预算，拒绝免费赠品。 芝加哥备受尊敬的餐饮场景最近失去了一个关键成分:经验丰富、值得信赖的评论家汤姆·西瑟玛(Tom Sietsema 
 它可以帮助你确定免费运输是否比10%的折扣或免费赠品更有效。 四种专家数字营销策略转换底层漏斗前景|Guy Sheetrit | 2021年1月15日|搜索引擎观察 
 例如，你可能会注意到，那些获得免费赠品或参加网络研讨会的人比普通访客转化率高得多。 指南:如何有效地将客户旅程映射纳入您的营销策略|康妮本顿| 2020年7月14日|搜索引擎观察 
 当他们在网站上注册或获取免费赠品时，让他们填写比电子邮件地址更多的信息，你就已经有了一个不错的数据库。 指南:如何有效地将客户旅程映射纳入您的营销策略|康妮本顿| 2020年7月14日|搜索引擎观察 
 几率是，你期望杰克逊三分全中，但是第一个罚球运球到了篮筐前面，突然之间，希望重新燃起! 亚伦·哈里森的绝杀三分球是“关键时刻”吗? Robert Silverman | 2014年4月7日|DAILY BEAST 
 我以为他的才华被浪费在了一份几十年前就不再有人看的免费周刊上。 《乡村之声》疯狂地解雇了他:迈克尔·穆斯托重要的5个原因|崔茜卡·罗曼诺| 2013年5月17日|每日野兽 
 不过，今年的情况有所不同:零售商开始迎合免费游戏，并为游客找到了新的购物方式。 最佳时尚之夜| | 2011年9月14日 
 当你成为一名PORC时，你会得到任何你能得到的免费建议。 The Bag Lady写了一本书|Alexandra Penney | 2010年2月19日|DAILY BEAST 
 在《开罗时间》中与克拉克森演对手戏的英国演员亚历山大·西迪克称整件事是“伟大的、令人愉快的免费赠品”。 丽贝卡·达纳| 2009年11月3日|每日野兽